同蔣介石巴打傾過，佢一直唔上連登真正原因係因為佢個DSE試未考完

希望蔣介石巴打呢個月返嚟嘅人可以死心啦

樓主同佢溝通到一啲都唔出奇

蔣介石巴打係邊個黎？連登有個咁既會員？

係